我想寫封信話比天琦知香港人冇忘記佢

我想寫封信話比天琦知香港人冇忘記佢
有心既巴絲可以留言 我會剪輯大家既心意希望天琦係入面撐住

推

唔多 真心一句好多謝你
喚醒左好多人
我地會等你

我地等緊接你出黎

我都寫左，但仲修改緊

可能好多人唔知天琦曾經有過抑鬱 希望大家可以比多D支持佢

多謝您，叫醒左好多香港人

當日旺角衝突變成暴動罪，你好無辜但都肯受責

出到黎思考下和理非點同勇武合作

三百人勇武會拉哂暴動

三百萬人掩護就法不治眾

出到黎，一齊攪好香港

等佢出獄果日，可以送部結他比佢

仲有耐出黎?

多謝你為左香港人捱
多謝你仍然保有傲氣與真誠
多謝你愛香港
好多野想講
係你既說話 令我想了解政治 甚至想投身政治
想為社會管治出一份力
香港好需要醫治

對唔住魚革犧牲咗你 獄中生活一定唔好受 我哋大家都等緊你出嚟一齊守護我哋嘅香港！又或者咁講 希望喺你出嚟之前我哋可以比到個我哋想要嘅香港你！

Up

你話過，最驚唔係坐監，係唔知有無人會等你出黎。
我想話你知，香港人一直等緊你同我地團圓既一日，等幾耐都等，一定唔會忘記你。

香港人對唔住天琦....
我地太自私...失去左你

你係香港民主運動的先驅，你令香港人覺醒，見到你人生最黃金的時間要坐監，好心痛

係我地辜負左你 等你歸位

pish

加油

唔會忘記你
出獄一定去接

我等緊佢

我地唔會忘記你
更加唔會辜負你
希望我地可以係你出黎之前俾到你想要既香港俾你

天琦
好多謝你令一個政治冷感嘅我變得咁關心政治
好多謝你為香港付出咁多 亦都好抱歉令你犧牲咁多
香港人從來冇忘記過你 我哋會耐心等你出嚟
到時我哋會同你肩並肩一齊搞好香港

訓前一推

寫咗信要寄去邊？信入面有冇咩唔寫得？
10月9上庭 當日係我生日 我個願望就係想天琦可以岀返嚟

真正參與過先知你為香港做咗幾多野 犧牲咗幾多野 香港人已經開始覺醒 你嘅犧牲係唔會白費 你需要我地 而我地更加需要你 我地會等你出嚟

我會盡力守護香港
希望你出到黎身處既依然係香港而唔係中國香港
多謝你既付出

香港有兩個仔
唔係林奠老母果兩個

一個係天琦
一個係烈士

佢地都係香港之子
香港人都係欠左佢地

天琦頂住呀 放心 我地會得等你架！

Push ah. TK BB

等你七年！

泛民今次唔幫唔緊要，最緊要我地和平抗爭成功
血債票償

天琦等你返黎

天琦b 我地成班香港人等緊你出黎 唔會忘記你 等你

多謝你為香港犧牲咁多
多謝你喚醒左咁多香港人

我地會等你出黎 我地一直都冇忘記你

天琦 你出黎個日 我會在場迎接你 大家都無忘記你 放心 我地會用盡全力守護住香港 之後就等你追返上黎一齊並肩而行 反抗暴政

失敗乃成功之母

天琦，多謝你為香港付出同犧牲左咁多。
我地會一直等你返黎，等幾耐都等。

Push

對吾住....救吾到你
你放心！我地會等你！！

係有心就寫咗先出post 啦，未寫就出定post 博咩

我寫比天琦既唔係公開信 冇諗過要po出黎
開個post只係想收集埋其它人既心意比天琦睇 可以比更多既支持佢
博你老母咩

等緊你出黎

咁收咩撚嘢集呀，叫大家自己寫自己唔好？仲多支持啦

如果有人想自己寫自己就會寫
有人想收集就會留言
你覺得呼籲叫大家自己寫自己好d可以自己開po
唔知你係到屌乜撚野

要寫公開信先可以收集心意？
博咩？收集多d心意寄過去我有錢收？
除左戇尻之外都唔知點形容你

WE ARE WARRIORS！

佢一早提醒左我地保護和理非，亦要有勇武，我地欠了他！要求釋放梁天琦。

樓主 寫啦 支持
我本身都係一個對香港政治幾冷感既人黎
都係多得天琦令我留意多左政治 同埋知道原來仲有咁多人係唔想屈服
叫天琦加油
我地一定要守住香港等佢出黎見到我地有幾努力

你好

邊撚個要你寫公開信呀
我屌你係你出個垃圾膠post 收乜撚嘢集，
根本就係想宣傳支持梁天琦
就係你班港獨撚係呢個時候搞亂檔
專心啲啦柒頭

原來係3毛
多謝推po
歡迎繼續推

天琦：別放棄，香港仍然需要你，同我地一齊對抗極權

收聲啦人地收集關你咩事

多謝你啊天琦 香港人呢排團結咗 希望你會感到少少安慰啦
祝我哋最後可以勝利！加油啊！

香港人真係欠咗佢

後生仔最重要嘅6年就比左香港

你嗰股政治魅力 相信真香港人係唔會唔記得

PUSH

讚成！

出到黎之後 千奇唔好放棄 頂住呀

因為今反中令香港人明白到當年梁天琦原來唔係衝動，適當勇武係有一定需要，和平示威可能唔夠力去抗衡政府。

天琦，香港人現在先明白你，很需要你，希望你出返來之後仍然會同我一齊抗爭，一齊保護和理非非。

同時請你好好愛惜自己，不論現在或將來，我地需要你同我地一齊站在同一陣線對抗不公義暴政，政策。

想同天琦講聲對唔住

而家政治氣氛較好 多左人肯了解現況 係唔係應該Share多D天琦講過既野比大家
明白左天琦講既野 反駁廢中廢老都理直氣壯D

多謝你，希望你上訴成功下年出返黎！！

我都係呢幾日 成日諗起佢
香港人辜負左天琦 希望佢出番黎仍然做緊自己

2:22 - 2:54 天琦話如果有議員可以上前線支持示威者，會對佢哋好大鼓舞。而家呢個情況終於出現咗，雖然陪住示威者嘅唔係佢，但佢應該都會好開心!
Anyway, 等你呀天琦! 我哋冇忘記你!

以往所有上街 抗爭我都冇出過黎
今次逃犯條例
我係第一時間擔心你 仲有一眾義士會比人搭返去
所以先會出黎抗爭 相信唔只我一個係咁
我想表達既係 你比你自己所想既更有影響力
無形之中 其實你以生命去影響咗其他生命

你嘅努力唔會白費
我地香港人唔奢望你出到嚟都會陪我地抗爭
但係我地會幫你行埋佢
因為我地欠咗你

我地會等你。

等 幾耐都等

我最希望你黎做我地嘅領袖
雖然泛民今次做咗好多野，之鋒一出返黎就幫手，但係我最信服嘅都係你

我等你 我等你 我等你

岩岩又睇多次地厚天高
天琦加油呀！我仲等緊你搞一次真正只屬於你既選舉工程

天琦 我哋會等你

等你出黎 香港人同你重建呢座浮城

哦。你都係

曾經有機會親眼近距離見到你 但無機會同你講聲多謝
雖然香港辜負左你 但我地一定會等你出返黎 親口同你講返呢一句多謝

到時大家一齊唱返呢首歌俾佢聽

多謝天琦
你再唔係一個凡人
你喚醒好多後生
6.12 發夢見到好多都係後生黎

一個無底線既政府
我地都唔需要比底線自己！

天琦，我地無忘記你
雖然你人唔係度
但12號我地都帶住你既精神去同政府爭取
等你出黎

等你出嚟！
仲有入面每一位因為抗爭而入冊嘅人！

多謝你，係你喚醒咗香港人
我哋大家都進步緊，希望你喺入面睇電視見到我哋會覺得安慰
我哋等你

幾年前
我只係一個十幾歲既中學生
有留意新聞 有做和理非
但從來都唔知你地果套work唔work
幾年後 人大左
經歷過 參與過依個六月大大小小既事後
我終於明白你做左既野真係好多好多
困難同壓力絕對多到難以想像
其實你講既說話好值得我地反思
多謝你 喚醒左我 同時亦喚醒左我部分朋友
多謝你 等你歸來！辛苦你啦！

旺角義士 生不逢時

跟住上面地址同注意事項⚠️！
我前幾日寄左啦

星火同盟 年年義士生日都會做類似既事

香港人一定等你！

梁凌杰

係

我都冇

一個TK
一個LK

你有無戒到煙？

我會一直留係原地支持你等你
無論幾耐都好
你出返黎 我地會好好保護你
唔會再比你再入返去

政權欺壓人人民冇底線
點解我哋要整條底線畀自己

呢句野我記成世

我年紀大過佢
當時見到有個咁思想清晰、無畏無懼嘅後生仔
肯為公義放棄自己享樂企到最前
仲要之後公民抗命返黎坐監
我好震撼
希望佢冇穿冇爛出返黎

香港人欠左佢
想諗辦法補償

當日都係我生日

我地冇忘記你 香港需要天琦

我地會努力去對抗呢個政權
一定會等你出返黎!

請問有冇原link

收集多兩日就寄出

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港人真係好撚叻！

- 分享自 LIHKG 討論

好掛住天琦...

天琦 願你安好

可唔可以順便幫我同天琦bb講，唔單止無忘記佢，仲好掛住佢 同埋多謝佢當日無放棄香港，所以今日我地都唔會放棄

仲記得你起電視話人民唔應該懼怕政府，政府應該係懼怕人民，以前覺得係口號，近排香港發生嘅事，再睇番你講嘅說話，原來係真，等你出黎，依段時間由我地補上

好多謝你既付出同犧牲

我地想同你一齊奮鬥！

新東補選投落你身上既票到依刻從未後悔過。
612真係有議員企到我地既身邊最前線，正如你所講一樣，的確有好鼓舞既效果！
你實在走得太前，香港人依家先起步追趕解殖中，希望快d見到你出番黎！

雖然你今天未能一齊出席，但呢場運動你的精神絕對係參與其中。回看你當天題出的理念，到今日我地的兄弟爬山，都是成就這事不可或缺的一環，盼望你出來後能一同分享自由的成果。

經過呢幾年，我發覺香港獨立可能先係真正出路，香港先有救！

雖然雨傘同魚革失敗左

但你喚醒左更多香港人願意企出黎

多謝你天琦

大家都等緊你出嚟，多謝你曾經咁勇敢，為香港人走到前線抗爭

天琦 香港人唔會忘記你
雖然今次反送中你無辦法參與
但我地會預埋你個份
希望今次可以成功唔令你失望
我好欣賞你 你係我政治啟蒙
你令好多香港人醒覺
我地一定會等你出返黎

對唔住 我地遲左

希望到時真係會希人組團接佢佢講話怕無人接佢，我唔想想像到佢出黎望到出面無人接個心灰意冷樣，好sad

多謝你為香港做左咁多野
等你出o黎再作戰

多謝你 要頂到出番黎

仲有幾多年

因為發生好多事 再收集多幾日先寄

幾時出黎？

天琦對唔住
我地欠左你

香港人遲咗醒覺
但唔緊要
而家先係開始
我哋會等你出嚟
一齊努力
多謝你為我哋付出嘅一切

我等緊你出黎！
天琦多謝你咁為香港
好多香港人比你點醒左
永遠支持 欣賞你！

拜託巴打🙏🏻

你唯一既錯，就係信錯香港人，走得太前，香港人欠咗你。

幫推